[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (219) 狂賀冠軍BenBen

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

狂賀冠軍BenBen

總分20分，評判觀眾各佔10分，觀眾分按得票數量多寡依次排1-10分，而非計percentage，同分者以民意為準決定名次

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

我雲第四
求開live concert

lm

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

按此哀悼雞髀：

另外恭喜所有得獎者

等雲公佈新動向

CY 係咪嚇到唔敢UPDATE IG

仲可以吹水吹到219

LM 打多次先
我尋晚特登重溫一次 就係驚自己記錯 點知係冇
copy返之前post講既野過黎先
好肯定強尼第一句係話:金生你好似有D野想問CY
之後金生講既野 講到明係有留意開CY呢隻仔
佢強調好想CY有自己既style出黎
金生仲講左想佢多D潛能發放出黎
CY嗌完NY出黎個shot影到金生笑得好撚開心
完全唔係尷尬笑 dls
我真心覺得金生好大機會鐘意CY

喂 Hello NY出黎啦喂

同場加映之後金生開心笑

龍蝦黨準備圍堵九展

三日前 ig follower 同依家
契豆31.6k 依家35.8k
Ben31k 依家43.9k
Cloud38.5 依家46.1k

牙ben

Ben 坐起身嗰下型撚到

冠軍

新po留名要diutv開《我們》

真係痴線 隻豆第2個item憑咩16分....
話唔係造真係冇人信

CY: 喂下一位NY出嚟呀喂

訓死左

爆璇亞軍加民選季軍祝賀區

璇璇已經嬴左，最尾唱到想唱既歌突破自己，寧願選擇自殺唱願都踢開個第一，呢點更加令人respect

睇返訪問，璇璇自己真係冇諗過三甲，因為知道自己民選票唔會多，最後民選第三既結果真係打左話佢冇觀眾緣既人一巴

點都好，雲Ben璇係民選三甲

期待二汶找數

契豆

三條女要拖地

仲要咁岩 岩岩好贏1分

好感動呀 升幅強勁
好多人留言恭喜佢

點解第三round佔分少咁多

Cloud唱盡力呼吸同彳亍呢啲歌真係好正
雖然佢仲未完全駕馭到
但好希望佢以後都行呢種風格
而唔係為咗紅唱啲迎合大眾嘅K歌
如果佢第時出歌搵到周耀輝填詞就正喇

估算嚟㗎 真嗰個分viu tv冇公佈

二汶幫佢介紹人山人海班底PLEASE

但第一round最高同最低差12
第三round最高同最低差15

有冇benben group

第一個item 都咁高分都on99

佢入studio錄應該好正
Kay頭幾年live都好炒，但錄音可以無限take
快啲簽公司再練吓唱歌技巧

麥兆輝做咩黎唔到？

好彩有Ben璇頂住
但係阿雲就

哮喘發作入咗醫院

cls
對面的女孩同壞習慣都好L難聽

佢哮喘要留院 嚟唔到
蘋果有講

跪求Viu出隻碟搵參賽者錄返比賽啲歌
唔想次次想聽返啲歌都要喺Youtube聽

要諗璇璇個自殺程度係咪真係由lead 6分變輸1分

畀人dance battle拉開咁多分都冇計㗎

擺明造架喇好彩觀眾配票成功

其實cloud有冇三甲佢都已經贏哂

邊有差到咁

決賽都要跳舞比位契豆同dancer攞分
契豆真係好樣衰

我都覺配票好成功

其實前兩年都有
但dance battle個環節唔覺豆做得有幾好

雲有炒但佢唱呢類歌真心舒服

第三round佢9分已經係第三高
不過契豆上到16

我都覺
再加上佢嗰兩個自選都係差唔多嘅表演
睇唔到有啲乜嘢驚喜

點解睇分睇唔出ben排第一

Dance battle呢個環節對唱家班勁撚唔公平
對班自選唔會企定定唱既係多左個拎分位

好想繼續係viu睇到cloud 同ben合作 不過唔好夾硬砌佢哋做螢幕cp

唔好理璇先唔自殺
豆第2個item 16分(贏其他好撚多)+岩岩好結果贏1分
有冇咁岩先
其實你地話自殺 但其實都有9分 拉哂overall黎睇其實係好
跟住呢個表咁睇 如果唔造馬既話 贏既係璇囉

mo姨：你~就係嗰粒星

客觀講
金生可以直接比高分
毛姨又睇到拖哂地
係可能唔洗做都高分到既

咩星？ 兜巴星？

冇追幾個post
係咪可以正常討論返
亂屌璇唔服氣Ben同吹奏全民投klau真係cls

X2 坐起身果下型到呢

K lau有咩問題 佢都有7分評判分

呢個表最明顯睇到陳葦璇第三round完全係嘔返個冠軍出黎

第3 round 自選cy 得1分 點樣計到1分

睇返cloud pre-round段片
發現佢講野好串好正

應該係計分差

賽前已經講撚咗，無論契豆表演成點，佢評判分都會係Top，如果民選三甲佢就會冠個劇本本來100%中，但因為BenBen同Dancer，佢避免咗最慘死嘅命運

花姐做9佢+自己on9 好正

重睇返第一round其實豆個表演唔差
係唔明第二個item憑咩可以大拋離
利伸 唔中意豆

係 第一round唔反對
但之後好明顯下

佢第二個真係唔多掂
但其他人第二個其實都攞唔到咩分

敢叫花姐出返去做嘢嘅女人

二彎娜

佢第一round真心難聽喎

佢冇問題
係第一round未完好多人講到得佢唱廣東歌咁所以係咁叫人投
點知第二round好多人都有唱
連豆都有唱啦

佢真係好聰明，好多人係放眼個比賽，佢係放眼自己未來嘅生涯

由二十強開始佢已經幫自己劃緊發展路線所以我覺得咁多個之中，最唔洗擔心真係阿雲

16分 好大差距 未有咁勁阿嘛

覺得cloud如果遇到cy咁嘅情況都係會不經意咁串親人

睇「總分」個column
係評判3個回合加埋既總分
換算第1名10分、第2名9分、第3名8分....
Ben有69分排第3
所以「評判分」個column有8分
大眾投票Ben有第2多
都係咁換算成9分
兩個分加埋就17分
同爆璇、bean同分
三個同分入面大眾投票ben最多所以冠軍

cy今晚開live

3個同分 而觀眾投票Ben最多
強尼開頭講左同分而觀眾最投票最多果個就贏

有一個令我好反感豆嘅原因
係每次佢比人讚
都係d老女人流哂口水咁嘅樣讚
「好charm呀」「好靚仔呀」「姐姐鍾意呀」
個個都伍詠微上身
然後可以無視哂佢唱歌同rap嘅問題
令我覺得好嘔心
問心，支持ansonbean果啲人你地心入面係咪個個都係露出呢個樣

掉轉性別嘅話
就算係好索嗰類Alina, Carmen, d男評判都唔會咁嘅樣啦

Ben Ben 世界第一

我覺得算係咁

Cy bb

係咪終於瞓醒

第二round更多人炒

睇左幾個月 你地班友仲未承認到豆電暈大部分女性呢個事實
個個禮拜d女評判都比佢搞到出晒水
決賽仲係3條女 vs1個廢老
洗咩造馬 接受現實啦好心

CY今晚live

我仲等緊有人整K 璇個一字馬gif

係總分係點得番黎？

同埋到底CY第一round個頭係邊個幫佢整
好柒成個阿伯咁

我真係get唔到豆既charm
但班造星女人係咁講
我諗應該有佢過人之處既

免費巴果時真係得傅媒同花姐會講
豆係其他參賽者同導師都係咁講
當中係有分別

唔知去緊邊呢

佢D陰好似雪花

公佈加盟華納

ViuTV 你幾時up d表演上YouTube呀

我屌，而家係咪契豆有特權可以唔洗計唱先？

第一round首歌根本無一個字啱音，全首甩拍、flat哂，佢會有咁多高？

唔代表佢好

佢係charm但未charm到無視佢d rap阿嘛
可能真係某個range先會鍾意

個總分冇意思 因為都唔知第二round 幾分
除咗次序之外冇用

同金生謝罪

琴日毛婆好似有讚佢唱得跳得

雖然cloud琴日唱得麻麻地，但唔知點解佢唱親啲歌都會令人想搵返原唱嚟聽上次盡力呼吸loop左幾日，今次彳亍都好好聽

人地講緊唱廣東歌呀 你條契豆hater 又沖出黎柒

希望啦

我要瘋狂loop cloud b呀

屌
諗起佢個on9尷尬ending
擔遮

現實真係好多姐姐姨姨好中意豆
所以我覺得佢有三甲係ok既
但果班人淨係話佢charm但會提都唔提佢唱功上仲有好多問題
所以係會更惹人反感

我聽完 佢有唱？

你係咪回錯呀

咁撚樣唔叫造馬真係唔知講咩好
佢地係盲既定聾架

上年Mani都會話免費巴唱功

我冇話佢好

太多post追唔到，想問下呢度d人點睇金生同CY單野

Sorry，回錯

想cap圖 都cap唔到

靚仔大撚哂 咁我覺得雲贏哂啦

Cloud對音樂嘅品味好好

有啲女人無乜理性 感性行先

唔好侮辱靚仔兩個字
zeno個d就靚仔啦

條友職業契豆hater 黎，佢個system 自動detect 到有ansonbean 就會回覆，比佢賺下$0.5啦

落雨

睇返我打 呢度#8

好鍾意Cloud揀歌嘅取向

同意
我都覺得好神奇
佢冇一個表演係完美，但每個都好吸引，又令你想翻聽（無論係佢唱定原唱都想再聽）

你想要咩

笑死

諗諗下 如果男評判話carman alina個啲好索 我驚陣間會收投訴女評仔讚佢小白臉又得

Zeno Manson

有冇benben

係 我會特登留意佢地選曲 睇佢地音樂品味

花姐後宮選秀

咪傻啦，我決賽前post講個劇本有冇錯呀？係咪完全一樣呀？

Benben上面chok既有gif啊

男寵豆

係，雖然睇個結果可能好多人會話佢揀錯歌
但以佢唔係為贏既心態反而欣賞
講真睇返總分佢真係有能力冠到
Dance battle累事
但第四都好好

BenBen都靚仔過佢啦

三個女人其中一個既屋企

無所謂
造星玩幾個月je
期待佢未來發展

啱啱睇完，咁點解佢得1分

但尋晚花姐都係話估唔到ben贏姐
邊有表露到好失望？

對我來講佢拎第三已經係唔錯
個人就唔想佢入3甲
但事實真係好多姐姐錫佢
見到評判list咁多女都預左佢易攞分

唱唔合格，跳係好但唔係出色
我寧願佢地好似星1咁強調佢有星味有潛力有火
好過讚佢唱跳好

到底係邊3個女人

大家問左CY咩問題？

KP肯定係其中一個

咁佢尋晚係差既
包尾合理 最多都係第9

一定好過NY
但唔會係前排
好多人對佢太寬鬆

要問佢碌鳩

NY真係搞唔掂

個分數係評審比分最低果位就拎1分
唔係評審真係比1分佢

成個格 成個態度 出到黎feel到佢係唔鐘意Ben

雖然佢唱MJ Love never felt so good唔係特別需要技巧
但睇到佢唱得咁Enjoy又展現到佢嘅其他可能性
作為迷雲黨睇得好開心
只可以講佢由揀歌嗰陣已經冇諗住當係比賽而係表演

NY最後包尾係合理結果 根本佢唔值入Final

我覺得佢係唔知點算多過真係好唔鍾意
佢覺得呢個人贏左都幫唔到手

加返個老字唔該
係老女人呀 真心get唔到佢靚仔係邉
Charm 都麻麻地

心諗
仆街 肯簽約嘅拎唔到冠軍
唔肯簽約嘅就拎champ

剛剛4點左右無嘢睇喺道碌電視
碌到明珠見到Kimman同周慧敏一齊做恩雨之聲
我仲諗緊咁似kimman嘅有冇認錯人
tvb仲要幫佢哋配埋濕鳩普通話
上網搵又真係搵到
仲要新嘢嚟

佢之前啲集數話過Ben次次都折骨無新意

驚乜啫
上年咪有個版囉
定係花姐自己都唔記得咗免費巴

豆有約在身都未必簽到viu啦

係 好鐘意成個表演
由佢個look 彈琴開頭 第一下入果句
之後1234 隊band出黎 佢既笑容
散返出黎既光芒真係好撚正

契毛/Judas入仲好

契豆係靚仔嫩口
信唔信過多幾年就冇人再話佢靚仔

兩個都不了 方方好過

呢兩個都唔掂但可以爆多幾個po

唔會囉
Timo唱得差過NY
比牙John入

John/卡文啦

Zeno同BenBen
我自己覺得ansonbean其實少柒，完全唔明班女濕what
利申：gay

假假地喎

佢應該係三round都係40分滿分（四個評判）

無理由第三round咁少分

Zeno Manson
以前覺得zeno唔靚越睇越順眼

上面咪寫左鳩估囉

好擔心

對面女孩衰過登陸太陽

咁十強有邊個冇約在身？雲姨？

明明第一個item 都唔差㗎一完dance battle 輸成10分 點追呀你老母dance battle

cy肯定冇

why not all?
10強變15強
學造星I 50變55咁

都係睇最後大分分差推返出黎
咁40分滿分咪姐係
30 29 36 25 27 27 25 21 22 23

CY唔係pre-round已經有公司
仲有個師姐一齊嚟造星咩

希望佢拍番多10集
講多啲參賽者既野先有共鳴
反正佢無咩好播其實咁急做咩

佢係根據最尾評判分個排名去推算個分
將每個人嘅再加10分或者20分都一樣
主要想表達第三round 嘅分數差距多過實際個分

經理人姐

Benben 有冇約在身

G持

放心 我係女嘅都唔明點解啲人覺得佢靚仔
雖然佢係屬於陽光型
對某啲人嚟講係幾charm嘅
但真係未到靚仔囉
反而我覺得造星3入面 靚仔嘅淨係得
ManZen Ben

好似無，家姐陪佢interview 既

想講琴晚睇完屍歪兩個表演
真心寧願比Timo入決賽都唔比佢入
屌佢老味兩round都出黎鳩唱
第二round直頭fade out埋個完神都唔知去左邊咁撚樣
大家大可以睇返果段片 佢眼神係空洞既
最撚黑人憎都係佢班護主粉
係fb果啲留言講撚到屍歪唔撚冠軍好似天理不容咁款
大佬，Ben仔起碼有用心表演，一文一舞
阿屍歪係擺明是鳩但唱兩首歌hea左個比賽咁款

我都覺
啱啱一開始睇男排覺得佢唔算靚仔
點知而家越睇越順眼

嫩口ok
但同靚仔爭好遠
五官完全講唔上靚

記得pre-round好似有問過參賽者有咩想同入咗十強嘅你講
仲以為總決賽會播返出嚟整啲喊位

咪撚講笑
好撚似嘻小瓜

講五官肥仔好似靚仔過佢

牙芝係前哨戰做judge好似都話過佢「唔係靚仔，但會想睇佢」
果陣已經唔明
點解咁都唔係靚仔
但豆就叫靚仔

狄易達x嘻小瓜

如果跟返上面個表計
就算冇dance battle佢都係得第四
因為第三round太低分

佢評判分要過klau alina mischa頭（或者同mi打和）先可以入三甲
入到三甲就可以屈投票贏冠軍

都唔認同Timo>CY, 不過大家本身喜好唔同就唔拗了

最尾有總分？

第二round契豆做過咩btw lol

阿cloud

雲, Ben, CY ,klau呢d囉
就算有都可能只係臨時搵個經理人仔幫手
但豆間公司好大好出名

G持
推到diutv回應

跟住決賽玩到1點

大細超得咁明顯都叫靚仔
而家啲審美觀係咪咁撚on9

cy>timo 但係鳩唱都係真 訪問個陣又話要show唱歌talent 吹到咁大出到黎完全冇爆點

G持呀
香港主流媒體第一套純愛嘅BL電視劇

Timo 唱歌太恐怖，唔可以開口

相反呀左好似同依間公司唔太match

就算有 應該都要有埋唱歌battle啦

20強都玩到03:40啦
比觀眾感受下玩到凌晨但又唔訓得既感覺都好

Timo=梁列唯

我一早都講
對ansonbean濕晒就得，但如果男人講話見到卡文 alina覺得超正，就會比人話鹹濕永不超生

同埋另一重點，卡文alina真係靚，就算唔鐘意佢地呢type都好難否認佢兩個係靚。但粒豆夠竟邊忽靚仔，我對眼係咪有問題，最多未話佢好sunshine

咁你覺唔覺得rain靚仔/charm

換卡文啦

懷疑佢地由pre round就係咁吹佢靚仔
洗撚晒班傻閪腦

G持 就算唔拍《我們》
都開套綜藝比佢哋呀
不過綜藝嘅話就可能要加埋Ben Ben啦

Ben璇話要係咁dm viu開我們

評判第四既話即係7分
加埋已經17, 4個同分佢最高投票就冠得啦?

zeno都唔靚仔咁豆邊忽靚仔

講靚仔留鬍版kimman就真係靚仔啦

好多囡/c9都鍾意rain/金鐘國依一類

只係唔啱連登仔口味

怨婦兄定弟唔錯嘅

咪臭係
選港男咩依家

契豆讀歌詞都覺得佢好撚難聽

我哋一齊dm

等如星一花姐係咁吹Ian charm ja ma, 吹到當真

rain計埋個body就charm

不了
咁寧願換牙John算

Ab 同 error 肥仔好frd?
唔係契仔，係親生仔

Y not Zeno bb

但係rain正過Anson bean好多喎

唱功上無得批評佢喎

佢都無唱功，讀字啫嘛，rap都唔駛講，無groove的急口令來，咁點評啫

Zeno BB係正
但諗啱到佢決賽可以點再爆落去

只想細胞壞，i am 茶煲maker

淨係計樣架話我兩個都唔覺得靚仔/charm
十幾年前rain爆紅我已經唔明

Ab 有error 加持先charm

rain唔覺

但rain起碼高大有身材，我係女可能都會想比佢抱起咩的

係基因很變態

同家如打排球

家如殺波king做自由人飛身救波

跟住飛左落毛姨到，毛姨濕晒就champ得

第三round 豆分數高過第二的Ben 6分，第三的璇7分，之後的klau mischa 9分，點都唔係屌打其他人拋離啦

我聽完Timo之後接Odiu 唱，直頭打左個冷震。
唱歌唱得咁難聽都唔係個個做到

D rap 仲要自己寫到鬼食泥

Zeno唔只靚仔，而且係好撚靚仔
真心Zeno都唔叫靚仔我都唔知咩叫靚仔
佢對眼真係好靚
Manson嗰種先講唔上係好靚仔但會想睇
利申：Zeno同Manson粉

始終要唱歌跳舞
唯有下世投胎投好d把聲

真，好似星2花姐都不斷話免費巴好靚仔咁

表演扎鐵

咪話啦 rain/金鐘國咁fit咁大隻咁man
一個唱跳好聽 一個rap又好聽
仲耍本身投入玩遊戲 隻豆邊忽中啊
你唔係以為佢地鍾意rain/金鐘國淨係睇個樣啊?

呢句係K Lau嫁.....

個波打中金生個頭咁點？

IiiBeBack

zeno真係好撚靚
唔撚係個d大細眼比得上

認同manson真係算唔上靚仔 但點都好過柒豆好多

唔覺但rain有實力

咁既話，最想聽左左solo

D Tag

ching ho ball
rain金鐘國有真實力
唔好拎豆佢比

人地係有實力先會紅
唔撚同粒柒豆靠造馬

綜藝都好過無呀
ManZenBen 綜藝一定正
benben d爛gag

咁撚多tag

如果開嘅話
diutv will go down in history

ben練下講野先出黎做節目
唔係比人屌死

689 鳩唱都好過鳩毛啦
睇個電視 唔想耳仔受罪

最後一個tag

好想抱起zeno 屌
仲正過三上

咁嘅話 我係時候又要貼返
Ben Ben兩個爛gag上嚟

咁呀，兩個1分囉

其實幾個大熱都唔係好識講嘢
但都算係佢地可以成為大熱嘅原因之一

第一個表演好正 佢好enjoy
散發光芒

仆街，你講一講
肥仔五官真係幾精緻

真

D tag都笑死我
點解呢個人可以咁鳩

怨弟矮+化妝好撚樣衰喎

陳小娟都係女 但啲口味好接近連登
琴日搵佢去頂就好

契豆最嚴重
淨係講到 點講呢 好開心 好開心 arrr 即係呢 arrrr

benben個種唔識講野係關佢怕醜事，
所以講得好慢，
又怕醜仔成日都講到一半啊呀冇野啦咁
但佢會有種令人想慢慢聽晒佢講咩嘅動力

但豆嘅唔識講野係佢真係唔知自己做緊啲咩咁款，
為左等自己唔緊張又要扮自信unun下咁，
講野又太lur，次次都聽到好忟憎

但係好低分

下面果個五官仲好啲喎

我諗以後都冇乜機會可以喺電視機上面見到左左
有都可能係做和音師

除非去玩口罩小姐

留名diutv開《登陸真太陽》

佢真係癲到爆Respect
高層？食得㗎？

今晚cy ig live

呢一幕我都笑到仆街cy好得意

會得返Zeno一個喺度講嘢

怕羞都係賣點黎

佢個ending pose次次都係咁

睇黎唔係好大打擊
希望有好人肯幫佢教下佢

左左有天資，可惜呢度係香港

美斯係香港都只會係倒垃圾

個post唔見左

第一個表演唔低 並列第三
第二個solo並列第六先攞命

好有個人風格-鳩

佢真心好聽，preround唱IU好正

經典

佢真係好怕醜

同埋牙黃
搞搞佢啦 笑得好好睇 但牙黃唔得架

頂我錯左

要重睇timo的歌聲了

btw klau可唔可以整返個好聽版trouble maker

Ben係有錢仔

首歌好岩佢唱，唔知點解同和音一齊炒左

珍
Rain同金鐘國唱跳都好勁

可能豆都投入玩遊戲的

但能力者同rain真係高大有body 喎

錯啦 美斯黎到香港係做渣渣輝替身

好黃咩？正常人咁je
不過都好易搞，一粒鍾都漂完

尋日佢話單親

唔係天生細胞壞咩？

都可以係有錢仔

Zeno 可以表演嬲

天生係klau唱 下一句係基因 我聽左好多次笑撚左好多次

躝啦

泡菜同香港審美標準都好唔同喇
Rain同金鐘國喺泡菜算中上喇

唔好再拎啲神級實力同粒豆比

小瓜係靚仔d

咁簡單既一句 有埋ear mon 但係個key都係唔岩

肥仔減左肥就係另一個姜

睇上面兩張gif覺得偏黃

之前有人講過佢Live嗰陣
佢家姐叫佢食飯係講 落嚟 而唔係 出嚟

佢D打手唔知頭唔知路 拎D神級出黎比
真係好撚心靜靜地啦

肥仔仲要唱歌好聽 跳舞好睇 轉數快

村屋都可以落嚟

原來豆同璇最後差一分
璇第一Round完全係痴線地拋離
根本接近完美 第二Round炒車都係輸一分咁少

尋晚主持俾edan屌打喎

其實佢唔樣衰，係開頭個曲髮短陰造型極柒look, 之後d造型都正常返d, 同佢夠高又幾有氣質，我覺得都唔太差

冇人有興趣？有timo ansonbean wor

估架咋

如果住成棟村屋都有錢啦
不過蘋果話佢住毒立屋

我瞓上格床 我阿媽都係叫我落嚟

咩呀，係total輸一分，第三round 契豆超高分，反而璇自殺，但係同阿Ben個表演差一分

佢正常樣冇事 唱歌樣先炒車

真啊

Timo係咪今屆俾花蛆燈死嘅參賽者

固定好多姐妹抱抱

添毛係自己攞嚟衰

咁要學edan 搞搞佢啦

manson

當個廣告真係客戶揀人唔關花姐事
其實節目入面花姐唔算好pro-timo

嘩 好樣衰

我都係

要接住Odiu嗰句聽
耳朵即刻流產
係好好好好好好難聽
要等到CY出現先正常返

呢度有人鍾意佢哋架咩

本身pre round真係幾sharp,仲要未贏已經有廣告
係後期衰臭格同越做越頹

講真，啲人似收order 話佢靚仔咁

我投得啦.gif

第3round個分啲人鳩估架咋 唔係真架

Manson衰係20強揀首carry唔到嘅歌嚟唱
小明啲歌真係唔易唱

花姐 kp 再加一個

牙左戴左口罩好撚正

嘅part好造馬feel

總分係公佈定估㗎
豆80 璇79

老母 唔覺得係花姐

Charm佢老母啦
笑到隻眼唔見咗就叫charm?

都係估架

係 真係好岩玩口罩小姐

真心唔知佢囂咩，以前lokman做過狂舞派跳舞又勁都一d唔沙䴤

Manson冇畀花姐燈喎

呢張唔戴都好正

btw 頭5有四個A組

佢話自己冇波玩唔到

反而今屆跳得勁個班eg sing sing方方都明顯謙虛啲

契豆上唔到民選三甲都目標達成

花姐一開始係講Ansonbean
都冇講過Manson

uwilc個陣佢係咁讚「manson返嚟」

其實估得算合理
豆第2個item贏7分先係岩岩贏1分
上面有巴打講40分滿分黎講 差7分黎講算多
而大家都覺得雖然璇唔算好(甚至話佢自殺)
但根本冇可能差7分
而已有可能唔上差7分
因為上面張圖估計豆岩岩好贏 先係差7分 可能本身班評判比既差距更大

其實真心唔差，好想佢出到道聽佢唱歌

咁但係對比佢對住契豆個反應
嗰啲先至誇張喎

屌,原來係呢個原因

契豆好似咁多場表演未solo過慢歌
每次都係快歌+rap

但左左心地善良 頭髮長長

牙言終於蒲頭

odiu嗰句係咩，咩撚你別囚奴

覺得cy好聽其實要多謝timo同odiu的鋪陳

其實有冇完整版歌詞

So what

開始大起底

諗返最正都係30強入20強個一星期
成個星期都係A組保豬+狙擊藍假假&董驃
搞到依家好懷念董驃

阻人冠軍會比人燒春袋嫁

老母同花姐同一個人嚟㗎喎

牙言

花蛆邊有契過cy

家姐好似幾能正

究竟cy同kp 有無做過愛

就係有錢先可以追夢造星

幾時同欣宜一齊拍富貴逼人2020

係都NY做先啦
咁既料都入10

雲姨盡力呼吸過咗十萬views喇

講得啱
而家啲comment令本身唔憎佢嘅人都開始憎佢

今日都聽左次，其實真心唔好聽，但佢靚女

演藝世家來喎

都係佢鍾意邊個捧邊個姐
其實影響唔係好大

契毛嗰啲係真係賤格囉
依家仲要委屈毛

佢家姐幾能正
Follow左IG

以為止程先係最有錢
點知ben都唔差

我想睇到你更多

右一冇洗頭？
個名點讀

左邊以為係怨弟

係人地個舞台宣傳自己
好廢

原本以為叫pixel，都叫正正常常
點知寫出嚟咁拎柒
P1X3L
唔知仲以為係代數式
不如叫3P算啦

好柒

各花入各眼
我覺得唔靚仔 個咀唔好睇

感覺好肉酸
Btw你切J未

Marco好撚樣衰究竟點解會簽佢

屌又話呀ben折骨舞睇得多觀眾會悶
唔通契豆下下跳rap又唔會悶咩

一個有變化一個冇變化 完

等成年先出道

口罩小姐有冇一個項目係鬥搞笑

第二季就連Rain P呢啲PA都好過佢哋
Viu不如雪到佢哋完約算吧啦

佢二十強炒車炒到入十強 可惜
明明之前表現幾好

可以好崩壞

三大廢契

真心on9
其他人都會有唔同嘗試
契豆成個節目淨係跳

NY 都試下著裙
契豆真係咩都冇變

呢3個人完全無化學作用
成件事都好9588
感覺免費巴想紅 芝娃娃為溝女 憶蓮嚟hea吓

有啲似小占

一個MC收佢哋皮啦

Viu
簽怨兄怨弟 組團好過啦

個人觀感
鍾意ab 通常係姐姐姨姨/老女人
鍾意Manson Zeno就妹妹仔多？

zeno係爭身型太細粒

唔好漏咗卡文

救命 三條垃圾

Jm9
Why Marco?

講真契豆我由佢pre-round rap Lazarus，佢rap嘅技巧+佢嘅力量型舞技+佢企出來就有台型，覺得佢今屆本來贏硬！
但後來佢開始鳩喊已經覺得佢應該開始無貨。
然後到決賽真係靠賽制(dance battle)呃分，然後兩個自選都係跳唱……
再加埋賽前訪問又好，得獎感言又好，次次問佢都係話自己點點點唔得(太假，根本花姐導師都係圍住佢轉，邊會唔得？)
係一個活生生由鐘意變成厭惡嘅例子！

將來viu可能簽佢同捧佢嘅，可能比起免費巴花更多資源響佢身上添，不過算啦，都係果句，佢最多都只係著住無袖衫，噴晒水扮汗跳舞然後引9啲女fans(我就唔like呢套啦)，要佢好似Ian咁坐響度自彈自唱，又或者好似Jer Lau咁唱歌，應該冇可能啦！

星2真係得mc ok, 最多加埋eagle, oscar
edan嗰team可以做綜藝

臭閪怨婦關閪敏
日日搵仔屌自己

好似

咁除咗佢哋 星2都仲有好多勁人嘅

右邊個個就係之前viu youtube大海男兒preview個隻食人花

次次睇到都嚇撚死

決賽完多左時間會搞搞佢掛

仲有JJ啊
最愛皇帝皇后

佢成屋都好叻 又有錢

你哋唔好再打我老婆主意ok?

已經無咩印象，淨係記得呢幾個係幾好
同帶起左AL, edan同jer

佢家姐勁能柒到.......

咁Zeno如果高大嘅話就冇咗佢本身個market啦

阿妹不錯

開頭傳佢藍絲一直唔鍾意佢，勁後先知佢黃但無追返之前嗰d
星2仲有Hugo山下見！聽親都眼濕濕

覺得佢2個對眼都有各自魅力所以好吸引到人去留意佢地

zeno對眼又黑白分明又大，
成日都閃閃下咁，
每次表演留意住佢對眼就會想跟住佢喊埋出來

manson對眼就比到人一種好深情但又好似唔知佢諗緊咩嘅感覺，
搞到人會一直望住

哇屌tvb個聲夢廣告好恐怖 輻射群組

我都覺阿妹幾靚，同家姐都有啲似

我覺得ben係最勁，佢除左折骨就咁跳其實都好勁
不過佢都係好謙虛

認同唔好侮辱靚仔兩隻字，話佢charm 陽光都算
等決賽個week無野睇重睇返pre round，豆出場時差d 比佢果對大細眼嚇親，以為邊個黎竟然係佢，心諗去整整對眼對稱先啦

咁呢round出咗好多今屆高質既表演
Um...我指A組

Ny John 泰倫斯本身似一個團

好標準推到有代言(9up

契豆次次都係勁快lur一堆英文出嚟就當rap
如果真係唱其他慢歌就會見真章

應該得免費巴正常少少?

星2班人去晒邊，星一阿神都有得撈星2嗰d潛晒水好慘

笑L死

咁低調反而好感再上升左

點解唔生高幾cm

我仍然okay

推到佢今晚回應

頂

原來係佢家姐 d畫好靚

唔係唔靚仔
但有d角度睇落好撚似劉馬車

睇完你reply 先知原來係PIXEL 咁解

係囉唔係同分就睇民選票咩

其實都唔知點解佢會係簽model 公司咁搞笑

話佢陽光
但對眼睇唔到陽光

星2應該有啲下年出道

佢fans 佔大部分女性唔等於佢電暈到大部分女性下話我又唔見得我身邊啲女性好鍾意佢喎
不過評判3條女係好冧嘅 有dance battle 俾佢show off哂係公平就整埋sing battle 叫牙豆唱下囉

岩岩睇返入十強個幾集
cy出場前做push up係做乜鳩

個marco好普通
Geogre好樣衰

你調轉左？
marco先係好樣衰

真係得嫩口囉淨計陽光青春我覺得上季梓豪仲正啦

其實2個都Super

啱啊

是他，但沒有3P

Rain 高大喎 身高佔好多分下喎要計charm 契豆好似都矮

家姐啲畫好鬼靚

屌

IG D KOL屌造星屌到

邊個 想知屌乜

邊個

開名la

Marco真心樣衰
頭先特登上YouTube睇下大海契兒係咩料
真心唔掂 個頭唔知咩事

左左可以上電視做綜藝我覺得唔差喎 佢又唔係特別care形象又玩得
上多啲綜藝節目啦拍下劇都好 如果有啲痴線妹角色 但唱歌就真係少機會啲

想知果陣星2 MC成日遲到no show連登post有冇屌得好勁

熱身，可能klau教佢，klau都會咁做

彳亍都真係唔啱比賽成首歌勁平咁 不過算啦佢都話純粹係想唱自己想唱嘅野

梳到好正經

佢真係好痴線

klau做又好正常
唔知點解佢做呢d好搞笑

不過klau真係好錫佢

但佢真係唱唔到

成個馬份咁

首歌真係唔啱佢

Who?

食人花咁撚樣
仲要大頭
屌佢老母

佢真係好似關菊英

b4 個幾個搞組合？

mc solo出道

食人花真係形容得好好

但b4無mc無jer又無咩追看性..

我覺得首歌啱佢 佢嘅技術未carry到啫
同盡力呼吸一樣佢都係前面炒得多
但後面越唱越感受到佢嘅情緒

ig得2000幾個followers 出道

Cap圖啦
唔係點討論呀

咁都有得屌 開名啦

我反而覺得盡力呼吸啱佢多啲 但兩首都有感情真係真嘅 希望佢入行多啲訓練會唱得好啲

呢個呢？

原來10月有呢個節目，自動filter左

Ben Ben先係姐姐們喜歡ma

後面係乜水 kelly?

佢真係好難令人乞人憎
成個節目啲人都好錫佢

佢好中意張開雙手

見到家瑜

手張開

想知 等圖

現年23歲的Ben昨晚講得獎感受時，指母親獨力養大五子女時眼泛淚光，正當大家以為他家境清貧，但有消息指家中排行第二的他其實是低調富家子，家住獨立屋，出入有司機接送，母親從商，與萬梓良是世交，二人以兄妹相稱；而Ben的胞姊Elaine Chiu 趙綺婷亦大有來頭，是城市畫家，2016年曾開畫展，並於去年參選港姐，可惜首輪面試便失敗。

富二代

cy做咩Del post
係咪又出事

岩岩重post左!
佢話技術問題

其實我覺得佢跳呢個幾得意
而且好似有進步雖然其他跳舞人係勁
不過真係拉分拉太多？

進步好多
佢之前跳舞表演跳遠

由零學起

佢隻狗ig影到啲樓梯

係個賽制同評判喜好太側重跳舞
唱歌人全部包艇

個個都為佢開心

如果cloud贏咗大家一定冇咁開心
Ben贏係AB組都一齊shock咗然後high爆

起底了

條link冇咗

十強互選冠軍Cloud係最多人揀㗎喎
連B組嘅NY都係揀佢

X2 阿妹都唔差

cloud有無冠軍都係大赢家喇
刀仔鋸大樹，素人無資源都民選第一
而且好可能有公司簽咗圓歌手夢

個結果唔錯
(除咗豆之外)

屌 原來家姐係Elaine chiu
HKU grad叻女嚟

彭導每位Team b成員都有飾物收
真有心
等你地仲話佢彭狗

再試下

我意思係cloud贏大家會冇咗呢種驚喜，因為個個都知佢一直人氣最高

咩飾物？

送飾物都可以係彭狗

鏈嘴

有錢咪得

好大手筆

邊度有得睇？

不過大部份人放大Team A的愛而唔理Team B

兩隊都respect la

慧慧同其他人ig都有

waiwai有咩
見唔到嘅
story?

咁都係嘅
Ben訪問嗰陣幾驚佢會話以為係Cloud攞
講咗嘅話一定勁老尷

Yup

Team B太多老鼠屎

見到啦
咁大手筆

佢思路幾清晰其實 識講野
記者陰佢話原本覺得邊個係冠軍

佢唔講野遮唔係唔識講野嘅

Team B嚟講B4同抬棺組都OK嘅

阿妹同佢好似樣

終於有人咁認為 我都覺

如果係cy

勁似
靚女黎

只怪Team B 有幾個閪人拖累咗
見到閪文 鳩毛 odiu 果d點feel到愛？

一開頭有 但之後知道係因為佢爸爸有事所以先遲 先好似屌少咗

benben怕醜姐講野都有腦嘅
如果係問cy ab可能真係口快快答左

BenBen勁醒目
佢話邊個冠軍就唔講 淨係話雲豆璇係佢心水三甲

成隊散修修
各有各玩
樓上提到個幾個又閪到出汁

MC應該同隊友講聲既
但整體黎講我唔怪佢
your talent you face your fate

Pandora

佢冇阿媽
所以一定有姑姐

唔係公司
係一個group only

Respect KP同部分B組成員
但鐘意A組係佢哋overall比我感覺

妹妹

一直覺得佢醒目仔黎
係20強佢自己決定用跳舞入圍
而唔跟二汶講叫佢唱歌就知佢好清楚自己要做咩

cy話“自己真係喺件事入面”

而佢係岩既

cy:入哂

但後尾直頭係no show
打比佢原來未起身喎
不過佢唱歌好聽係真

很會tag

嘉莉好得意

呢個係咪佢家姐? 好鍾意睇佢畫畫

堅好聽同印象中無炒過

係呀
成家都係才藝掛

兩個都FOLLOW曬
家姐好似叻D

想知D仔有未 未見佢地post

我都有睇開 都係早排先知係佢家姐

暫時好似剩係見到B4有？

卡文都有

有米仔

Polly 南哥 odui有wo

好奇送乜俾囝囝

Push

睇班長ig好似係手扼

開套劇 搵固定同Manson

幾靚喎
25人
KP好疊水

定手鏈 我都唔知邊條先係彭導送

Pandora手鏈 睇vincent ig

好sweet

仲有個細佬都係讀hku…

KP撈咁多瓣 應該好撚富貴

媽媽出架法拉利做獎品了

原來佢代言過pandora
唔知有無折呢

好似話細佬叻唱歌

又係指呈剪片

點解好似好柒咁

WFC

D樣冇個正常
班長都屌打

躝啦垃圾台

班長參賽會唔會冠軍

駁唔到

我派CY去屌打

推唔推到3個po

造星金城武

覺得佢family屌打豆
一個高調想做佢仔仔上去
一個低調默默支持 靠Ben自己努力

乜叫都
武囝屌打係正常

家教良好

仲有Travis編曲

勸退5人組贏

可能又係巴打入去拉到爆post

今次支持你

突發
牙言九點鐘左右開LIKEF

小妍

豆係咩bg?

捽碟魔術師

出怨弟都CHAMP啦

圖呢

首歌唱到有鄉音 之後d樣全部中輻射咁

出高晉都贏

睇圖已難頂 唔敢聽

唱跳城城

點解啲人有陣蝗味

好似真係蝗黎

唱歌勁咪得囉

成件事kam到 先唔講見造星個勢咁勁就想食住條水跟機 唱歌難聽啲人又三尖八角咁
反映哂cctvb既水平係得咁多 幾時收皮

嘉利好q

唱歌勁入去贏左第時都係淨係可以唱主題曲

一開頭第一眼望條女 以為係易灣娜添

呢個Pose係咪致敬Sammi

KELLY 牙左

就係未impressed到

MY HAPPY ENDING

就算啲人唱得幾好都好，甚至學埋造星咁剪幕後嘢都好
對唔住，我都唔會睇
因為tvb就係原罪

我鄉下隻狗都唔聽

TVB就同我躝啦 造星post呀哩到

同埋拜托大家咪click條片比佢刷view rate

Team a 用返造星3力量去完成呢件事
Ansonbeam. 借 viu error 肥仔先完成到

我言而家開live無人講！

原先張相cut左個頭

CY幾時開live有成千人睇

揾人問下果3個女人係邊3個

數乜科賣

有料唔會參加啦，入星夢死路一條

冇人講咪你講囉
言仔

牙言LIKEF 己開
快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇緊 好撚得意

屌 嚇親佢

贏到嗰個咪又係唱啲罐頭歌

好開心
因為知道完咗可以返屋企瞓覺

CY係張床到? 會唔會仲有條女/仔係被裡面?

阿ben成個造星3有冇試過一個人live

cy開估3個女人

其中一個女人係KP
真係契左

真係花姐

大契媽係花姐

花蛆
但人地冇放言仔係眼內 好慘

咪po link啦 諗住入黎宣傳？ 唔撚會睇呀

KP, 花姐, 佢條女?

老母啦梗係

有把女人聲？

檯底係咪有條女含緊

屌, CY LIVE有女聲!!!!!!

唔係單親咩
姑姐？

冇老母㗎佢

其中一個係咪佢N年前fb個失戀po主角

偽毒

佢單親家庭大 跟左老豆 好似話係姑姐

想知佢有冇比人屌 佢都唔答

第三個女人出現!!!!!!!!!!!

咩事 西蘭花當聖誕樹 又幾可愛

SOR
可能係檯底條女1

Team A真係好家庭，eman講得啱，就算得返幾多人都會有25個人一齊

係咪KP把聲?

似係啦

Sp ah
密密耕田

第三個女人唔講

究竟佢隔離條女係邊個?? 一定唔係姑姐啦咪玩

Cy把聲好撚舒服

KP喺佢屋企?

CY而家有冇著褲??

點解佢ig live可愛咁多

悶到訓著左

牙言自己開live又幾好睇

可唔可以重覆尋晚果句

肯定係女朋友啦 係女仔聲
d人吹到kp把聲

有星2個archie
佢地個咩衝上雲霄比賽本身都有星1傑少
係唔知點解正式比賽冇左

多人睇過candy

佢啲低音勁撚到我部手機可以做震蛋

痴撚線

你咁識玩嘅

有waiwai?

俾tbb玩 都上既真on9

wa diu有waiwai

Waiwai遲啲同cy合作

三個女人

waiwai

個「女朋友」會唔會係造星III 83人其中一人?

Ben 呢啲拍綜藝拍劇都得啦
好有自己嘅character

細貓出新歌無人講？

估到未

個頭易認

點解cy講d無聊野可以咁搞笑

好得意 我真係咁易認咩

仆街仔又話講

佢經理人

佢次次講啲趣事都.........

Cy live要人呀！

屌 我係女一定出水

好無聊 但佢講得好鳩

以為KP係佢經理人點, 原來只係經手人

我地牙左啲live永遠得一二百

佢嚿燈跌完未

佢話想拍綜藝
同埋佢話無唔開心都好d

waiwai笑鳩cy

唉

睇cy live我都就訓着

貴精不貴多 太多人就睇唔到我地既留言了

waiwai講得好中

講乜?

waiwai可唔可以入live拯救佢

千幾人睇佢dead air

千幾人睇佢deadair

D 人成日話阿媽嬲豬
3個女人無佢阿媽
人地單親

又卡文

jeng

西女人

佢嗲wai wai

???

完得咁突然？？

唔係好dead姐

冇左

CY點會咁易比你估到

如果cy 同 左左 live 咪有得聽潮共囉

跳掣

可能佢條女含到佢頂唔順 要出野 所以停一停先
抹完精先繼續live

呢個又真

想睇左慧同cy 一齊

屌你真係咁就完左

成件事好CY呀

唔好啦

cy把聲好聽到

啊咁就出左

點解會傳佢 之前冇睇

一齊鳩

唔知

有「知情人士」話 唯獨講到卡文佢冇否認

含左半個鐘啦wor ching

玩造星唔掂就去垃圾台，大把人星2星3復仇啦，狗也不屌毫無討論價值

我以為佢會開返

屌 唔好呀

瞓咗？

唔係啩

可能CY部電話冇電
搵人pm卡文叫佢用佢部電話開住live先

中出即飛

miss咗cy個live
有冇講啲咩特別嘢

Tbb 贏左有主題曲唱有錢搵
造星免費巴贏d 乜

冇
千幾人睇佢賣萌咁發呆

佢話已經做左自己最想做既item

可能係串鳩金生

屌 真係冇左？

佢要瞓了

ny出嚟啦喂

要同條女扑野

係

屌你

有冇咁撚早瞓

利申 無睇

好撚cy

呢條友真係

dllm佢姑姐黎㗎

不過算啦
啱啱有答我問題

好cy

佢講呢句嗰陣，我諗起睇撚住呀個阿叔

開live開得廿幾分鐘然後走撚咗去

cy把聲好沉好好j
但個性格又似女人
好cute

佢上次同kelly開live又係

“我好眼訓....”

星夢好多女
冠軍可能係仔

咁撚早瞓點同waiwai合作

佢話出左野要訓喇bye

cy澄清咗
佢係唱完歌跳完舞太攰
好自然咁樣答左金生
唔小心跳曬制、衝口而出咗
佢話佢真係冇心咁串/冇禮貌
都係之後睇返先覺得自己咁答好on9

不過cy尋晚兩首仲差過王妃
定得我覺

唔同時區

認同呀
唱到好鬼平

個嘴

佢本身都話眼訓

震撼度我覺得係
但唔關音準嗰d事
佢尋晚依然好穩

係 佢應該去學下唱歌

佢開多d live應該吸唔少囡囡fans
性格好撚正

cy真心好sweet
好care人地

Dancer又係亞軍
牙Cloud又係top 5

好pure好true

某啲龍蝦話識講野都係偽人

無睇到慧慧

你點知? 咁肯定?

你要咁講唔阻你啦你自己認為tvb咁巴閉咪出去開post吹奏囉

又都唔係無道理
Viu呢季乜都無仲要參賽者燒自己錢真係好on9
贏住又保證唔到d乜
可能浪費佢地時間同機會
Viu仲係太少經驗去搞呢d野

把聲老牛聲喎

好撚空虛 搵個人開live都冇

CY好識溝女
溝死女

無錢唔好玩造星
又要租studio又要坐的士租酒店

係
無造星野睇好空虛
好想睇
Timo都照殺

頭先丁悅開

咁委屈自己

佢有話知道自己會突然跳掣
尋晚真係突然好認真咁樣回應左金生
唔係真係想串人 (冇exactly講金生個名但應該都係講緊呢單)

你可以咁講
但電視台都唔好咁cheap啦

同牙雲要me time一9樣

有人起咗Ben底
有錢仔

等咗成晚都等唔到我璇開live

Live唱troublemaker都照殺
好空虛呀

如果咁諗今年唔會砌到99個人玩啦
其實個節目同參賽者某程度上都係互相利用緊
中間make noise班人都賺晒啦，大大個人板CY同cloud
真係咁單純覺得攞冠軍就係一切？

想睇佢兩個互動

佢今日同klau應該有野做

如果佢哋兩個一齊唱歌不得了

兩個都唱到powerful同爆嘅歌
不過想聽下cy唱慢歌

二奶命

我覺得昨晚兩首有音準問題喎
王妃就真係好穩又好聽

當然係
但少少錢幫補下都好
唔係個個都ben咁
d人都要過活

佢本身唔唱爆歌㗎 以前係慢歌小王子
去佢ig底下 post聽

唔覺
係得跳先唔夠氣但都無明顯走

好空虛

張相好好笑

肯定有flat到
我幾個唱開歌都有聽到flat左好多次

有聽
都未係好慢好soft嗰種
牙cloud就真係兩樣都見過

幾個唱開歌嘅朋友都聽到flat左好多次
又打漏野

評判都係得車馬費咋

或者之後聽返
我記得
我聽慣
其他人明顯d

其實佢係咪太早出大絕
如果佢決賽先唱王妃可能仲震撼at least入到五強

咪話cheap lor
咁就合理化好咩

期待

Pixel淨係諗起呢個

佢係無咁明顯嘅，佢無走音，但一flat左都會難聽左好多，尋晚得kimman唱得最穩

其實我覺得唔關歌事
佢尋晚嗰兩首可以去盡d
佢自己保守

個台冇budget唔係第一日既事
古生都鬧Viu呢個乞衣啦
你黎得玩其實應該預左
至少大部分參加者 除左錢以外 都贏左好多野

mischa勁勁子搵到勁人一齊寫歌

唔係囉
我都中意kimman
但kimman真係唔穩

6個鐘前講good morning 而家又訓

之前話ab有錢
ben應該笑而不語

仲要呢個皇牌節目
賺咁多廣告
都要咁乞兒

其他節目可想而知 仲乞兒多一層

好撚慘 跟住次次表演又最尾出

所以應該同唱片公司合作
贏左有合約

mischa alina好錫雲b咁

同佢嘅舞台設計應該真係太少經驗

下集chillclub 有YOYO唱盡力呼吸，仲有林家謙 陳蕾

但佢真係無flat無sharp啲音

係
我覺得原地跳最on9
無睇頭又曬自己氣

佢第一次上咁大個台
原來佢同Be係同一group

阿Mi真係超好人
冠亞季都出咗個story恭喜對方

邊個係媽媽 邊個係家姐

係，仲影響唱出黎嘅聲

我之後再聽返
我覺得kimman一出慢歌個mode就出事
上次已經係咁

豆媽表演

契豆：我要同你battlr身家

獨立屋 有專車

佢家姐

咁可能我唔夠專心留意kimman
但尋晚我就咁聽，得佢無乜令我好難受嘅失準音

屌 咁我叫牙cloud牙言同佢哋battle身家

九肚山勁
定 四季名園勁

佢哋互換位置仲好笑

Kimman慢歌好無敵
你聽佢ig d live
佢唱左咁多年又成日周街busking
未必係壓力問題
我覺得係唔夠氣同真係無唱開呢d
你睇返棺材舞
4條友唱得好過佢

今日班TVB打手全面進場
出面係咁開post
又入來嘈交

dllm契豆扮女人

希望今年見到有noise
之後如果再搞就加d budget啦
at least book studio呢D有得claim下好喎

玩得哩啲預左係要乞住食咁玩啦
有個飯盒食都當bonus

都是有錢仔，不用細分

樂壇波歷克

九肚山個range好大喎

細個j過

本身呢班人好多都有簽公司

係，驚死無人睇佢套鳩夢傳奇
屌佢老母死全家

同埋佢台風都出哂事
第一首真係就咁行住唱, 冇乜感情
第二首就un得太多
王妃雖然有d鳩但感覺好好多

哇頂笑到我 餅印咁
對眼同個咀長髮AB

睇Team A IG個post佢著男朋友拖鞋都幾搞笑呀
不過節目入面show唔到呢一面

係咩人

搞咁多野都冇用啦 垃圾就係垃圾

我重睇過佢第一首
都有d位失左準
不過本身首歌太悶live果陣我冇好專心睇所以都唔覺

就算唱到造星4冇人睇都唔會有人想睇TVB

不過好欣賞佢試新野
同方方嗰個同上次rock都明顯係以前無乜點試

波多野結衣

2004年產下小兒子
即係豆仔有細佬

同埋佢搵方方幫手呢個組合好新鮮

牙cloud 公屋底
牙言開酒吧

可惜無扑野舞

牙言係酒吧侍應

凌晨仲有咁多追星撚追車
痴撚線

全民造星7 細豆：我要幫我阿哥報仇

全民造星3實力遺珠 Carman關嘉敏完美演繹性感

諗起當年大台港男黃長興黃長發兄弟

好似😂😂

腐女

係咪個個都夜訓 搞到荷爾蒙失調

除左個別人士之外，好多公司都好廢
星一星二應該要有唱片公司合約

方方幾時係後面？好突然方方好型

召喚會員 沒此用戶

追星群組

著男朋友裇衫正D 可惜我睇唔到

著男友底褲正d, 你地冇機會見到

咁人地簽左約 都做唔到D咩

全部反

又要搵肥仔幫手拉關係了

佢po多d呢d 搞笑嘢就好

得15條友
大台其實仲有冇錢搞

好溫柔

未見過mi男友
有冇相

命運

突然覺得ben都係半造馬
不過ben人氣本身都唔錯，冇咩人質疑

成個表演都好撚老土

冇人想知，過主啦好嘛？

嘩頂好核突啊

巨聲4都係差不多
跟住仲有人踢館

旨呈 Ben or ab 有錢d

manson klau唔肯戴口罩走係搏咩

孔仙洲性器

大台夠姜既就叫mirror或造星3參賽者踢館
雖然我知大台一定唔會

旨呈>Ben>AB?

真係要問蘋果
睇下蘋果刮到幾多

cy咁多fans等佢

佢啲兄弟姊妹全部都係玩藝術，仲要玩到好勁
冇返咁上下錢都供唔起佢地玩依啲

以為睇緊men club

九肚山豪好多喎

Ben有司機接送
不過佢真係算低調

憑 Ben pre round 嗰個gucci look就知佢唔簡單

啲人都偏樣衰

CY最多fans
有冇人分析吓點解

因為c9有時間

唔係偏見但真係唔掂

真係c9多?

爆post可以轉場
[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (220) 狂賀冠軍BenBen

之前牙Ben live 渣benz

Tg group嗰啲出錢又出力

唔洗諗到人地做咩都有居心既
可能真係一時唔記得
出黎又比fans拉住
報紙佬寫到想你有其他想法je

Manson klau個樣帶左口罩都一定有fans認得啦

好慘一比人知佢係有錢仔就比人話造馬
咁旨呈都好廢姐

正解。

覺得佢好似梁世贊

左肽來

如果klau有簽個組合應該係廢巴芝娃娃Klau

好似係阿媽開跳舞學校

有冇人可以睇睇klau ig follower係咪23.7K?
點解賽前我mark果陣見到既係30.2K架

攞唔到冠軍但係有全民造星3唯一獎品：二汶監製

我知 有個性 溝死女 好似係

屌你老母又話瞓

Fake

三日前22k

仆街仔 呃我

我而家睇係23.4

依家覺得係佢玩卡文感情多啲

但我都幾肯定26號佢一野升到29K
岩岩睇又變返23K?

屌你 又想黑
Block7你條假膠再踢你出左黨

今朝同岩岩都有mark過十強ig follower變動
klau果度真係唔知咩事

Agger 有錢唔係罪

依家係香港做藝人邊會賺到錢 屋企無support 點追夢 佢地玩造星仲要咩都自己出錢
豆做得最核突係比傳媒死谷做人氣王姐

奇怪到想pm佢問

ben升得好快

佢係有啲悶

真定假呀，似屌緊佢喎

我第一眼都以為係，掃落啲見到cy先係

夾得好辛苦，似b cup

講起佢follower人數去望下
佢真係好黃

屌 ny幾時死
Btw真係多人留意今季
呢堆人多fol過唔少普通藝人

我愛klau!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁黃咁kiki到底係點

我相信kiki本人係黃既八婆，老豆藍

都係嘅，大把黃嘅父母係藍

仲話女神

[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (220) 狂賀冠軍BenBen

完全唔記得咗佢有份玩造星3

97k係點解 想問好耐

我都想知

星2 97號K lau

條友係唔識用標點符號

2個都係我老公。。。。
今舖唔洗憂了

.

又爆po了辛苦樂仔